原來對焦屏咁化學

部80d觀景窗望出去有塵，諗住自己搞。
用air blower 唔得再用埋個除塵掃，點知搞完仲衰。
寄返廠先知原來整花左個對焦屏

再上網查下先知原來對焦屏好脆弱，最好避免任何接觸

Why to never touch that focusing screen：

唔好意思，我搵唔到pm功能
可唔可以問你係英國轉p牌啲野？
你講既比齊証件係咪淨係張暫准牌？佢會唔會收左？同埋駛唔駛有信證明係香港考牌？
因為好多大陸人咁轉好似話英國發現漏洞
唔該哂

係呀，暫准牌同 BRP或者Passport
如果轉到，佢會收左張暫准牌
如果唔放心你可以寄埋張黃紙副本去，不過我就無寄到

最緊要張form到跟足佢啲指引填，寫返係香港考牌就得

唔該哂
咁你之後係咪用張uk車牌返hk蓋返印？
同埋如果真係轉唔到係咪£43無得退

做咩鳩

笑撚左, 第一個reply 就騎劫

其實我真係想睇下咩係對焦屏，同點易壞（聽日出機），點知變成咁

化學到開post都俾人騎劫

第二個 reply 正仆街。

機身入面呢片野

我成日“了”落嚟抹都冇事

我搞過一次，越搞越多塵，無野既話我以後都唔會再搞

用香港牌（已甩P）轉UK牌駛唔駛交住址證明？